一點都不能少 順豐服務範圍包括秦國

邊位巴打

項少龍話秦國無廁紙，寄一箱過去要幾錢？

順豐將港澳台列做國際
即係支持港獨，澳獨同台獨！

秦國包郵嗎？

又話全國免郵

秦國算是偏遠地區，要額外算哦，親。可以考慮利用晉國的集運點，這樣會比較划算。

包唔包趙國呀？

我想寄去邯鄲烏家堡。

堡主

烏爺爺壯烈犧牲了。

勁，真係高科技機構，連秦國都去得到，仲可以送貨去，你玩晒啦！

香港真係好落後

唔通發明左時光機又話你知咩

南越國包郵嗎?

獨家生意